你係細佬，你有痛腳被家姐捉住，你嘅選擇係

喂，死矮仔，幫我做啲嘢呀！
我屌你呀，你好彩有168笑鳩我165矮？
唔服從嘅話佢就會爆曬啲嘢俾媽咪知，唉！
一次又一次咁樣屈服喺佢嘅強權之下，點算好呢？

A)同佢好好傾吓，希望唔駛再幫佢做嘢
B)鬧鳩佢
C)屈服，照做

a

B

Sweet?

D 同家姐瘋狂扑野 扑到佢聽聽話話

D 屌到佢反艇

咩痛腳?

係先影佢裸照 再迫佢同你扑野

C 屈服

捉返佢痛腳

同緊佢扑野個陣再拍佢片

F: 禁斷

D 砍掉重練

咩痛腳先

大佢一拍兩散

屌佢

公開隻痛腳
令佢唔再成為你嘅痛腳

D 屌鳩垃圾樓主開撚左垃圾post 十年都唔撚柒覆 屌你老母樓豬

棒下出孝姐

唔係屌鳩
係撚屌
大陸黎架？

。。。。。。
屌鳩is a verb
撚屌is an adjective

想知你做過啲咩咁唔畀得人知

攞碌㞗打佢塊面迫佢聽我話

自首啦

咁你呢個位應該用verb定adjective呀ching

我跪咗喺度，對住佢講：「家姐，對唔住呀，求下你可唔可以唔好話人知？」
佢冷冷咁講咗句：「唔得喎。」
我再問下佢點先可以放過我
「你都係算啦，你跪喺度個樣真係好似我隻狗，啱喇狗仔，來緊要去Christmas Ball，幫我喺廁所囉支指甲油出嚟！」
好聲好氣求你，你就當我係狗
A)入廁所幫佢攞
B)對佢叩頭認錯
C)放聲嚎哭

自爆一隻比痛腳更痛的秘密

用你嘅陽具令佢臣服於你

打和啦super

屌 無得大開殺戒就地正法？

依家我地討論緊應唔應該屌鳩你條撚屌
比d空間ok?

先姦後殺

c

腳痛去睇醫生， 好返咪唔怕家姐捉你痛腳

唔比做愛？

A

Option D, （屌鳩）（垃圾樓主）開左垃圾post
動作嚟 你食膠啦

抱起屌

要好似杜汶澤咁解釋

D 禁住家姐黎屌

等隻腳好番咪冇事

屌到佢貼貼伏伏

原來係文黎

故嚟㗎？
開喺講故台

我揀D 屌你老母樓主開互動講故post唔撚上水互動
一打膠使找

blackmail

對唔住

D 屌到佢反皮 屌到佢聽聽話話